你班on9禁蒙面只係charge你多一條罪，出到黎都唔差多一條喇嘩

佢捉你唔到，你蒙面有咩問題，唔蒙先有問題
佢捉到你，咪又係charge你暴動襲警，加多條蒙面

識玩一定蒙black block

[蒙面法拆解方法] 人身安全受威脅, 其實之前都可以拉9你非法集結啦

自動10

2/10

犯法係比人拉到先叫犯法
勇武不被捕

驚就唔好出！
又要出又唔蒙，個d叫on9唔識保護自己同屋企

一係唔好出，一出就要蒙

邏輯問題，蒙面去參加非法集會未必會拉到，唔蒙面就有紀錄方便警察拉你，咁你蒙面定唔蒙面？

咪撚驚
佢就係搏你地淆底

激到我呢
仲話咩化妝帶面具
屌你老母香港人咁撚阿Q，化妝都講得出

我最後一次直抽：
出到黎一定要black block ,唔蒙唔好出

博淆底都算，低智到話化妝過骨
Black block 喇屌低智老母

最後一推
請廣傳

香港人咪撚咁阿Q

本身佢無證據屈你就無事走得啦
依家就點都要坐一年呀

佢捉到你喇？
捉到係咪都告你暴動

「唔蒙捉到告少條，坐少一年」

咪撚阿Q喇

5:00前推

Tg group 請廣傳
一定要蒙

Exactly!

5個字：蒙面不被捕

最大禍心係緊急法...

呢個緊急法
運動贏左要靠gphone佢地廢左呢條緊急法

推

蒙面坐一碌, 唔蒙坐十碌

全民日日戴口罩出街

保護自己 幪面超人